其實有冇可能眾籌幾百萬去搵律師提私人檢控

靠政府不如靠自己

支持

全部要告上法庭

唔係俾佢地單方面9up

唔好再拎私人檢控打飛機
講咗幾十次律政對私人檢控其實係有絕對掌控權

支持！

但唔可以繼續坐以待斃
區域輸就上訴
再輸就再上訴
愈高級嘅法院愈少紅底法官

你知唔知
唔係輸贏問題
係律政有權隨時、強制咁接手任何私人檢控
亦即係話
你連上訴機會都冇

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

咁打索償呢

得民事有得打
但係集資打民事 可能係包攬訴訟

無得打
刑事律政司有權隨時中止聆訊無需理由
民事就變包攬訴訟
因為民事你除咗要佢賠錢仲可以做啲乜?

係捐錢俾義士打官司呢？

由法官審一次整個過程 當俾錢買一次獨立調查

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

如果律政司係咁

有理由告既都唔俾告

咪俾世界睇下乜係法治

傳票發出後 ，律政司司長可隨時介入以接辦或終止該私 人檢控 。
加拿大最高法院已確認 ， “巿民告發別人的權利 ，和檢察總長行使監督
刑事檢控的權利和責任 ，都是我國刑事審判制度的基本要素 ” (Dowson v
女 皇 (1983) 7 CCC (3d)527)。 《 基本法》 把檢察工作的最終管控權授予
律政司 。
律政司司長只會在特殊情況下才介入私人檢控 。不過 ，如果出現
濫用私人檢控權利的情況 ，律政司司長就可能必須介入 。這些情況包
括 ： 基於不當私人動機或其他不當動機提出檢控 ；檢控毫無根據 、 帶
欺壓成分或瑣屑無聊 ；從證據看來 ，如果進行檢控 ，被告人顯然無須
答 辯 ( 女 皇 訴 DPP, ex p Duckenfield [2000] 1 WLR 55) ；法律程序與
另一法律程序重複 ；以及檢控違反公眾利益 ( 所涉考慮因素包括 ：把被
告人定罪的可能性 ，和是否適宜把被告人定罪等 ) 。在上述情況下 ， 律
政司司長必須行使權力和履行責任 ，介入並中止有關刑事法律程序 。
(Gouriet 訴 Union of Post Office Workers [1978 ] AC 435)。
介入私人檢控是敏感的問題 。律政司司長既要保障市民提出檢控
的權利 ，也要履行責任 ，防止出現不恰當的檢控 。律政司司長介入私
人檢控的權力十分廣泛 。 《裁判 官條例》第 14 條規定 ： ‘在裁判官席前
審理的法律程序的任何階段中 ’， 律政司司長 ‘ 可介入並接手進行有關法
律程序 ’ 。 在其他普通法司法管轄區 ，負責公訴的人員都享有類似權
力 。不過 ， ‘ 終止訴訟和不經過審訊而決定有關爭議的權力不可以輕易
行 使 。 只有在訴訟程序構成濫用的情況下 ，才可以破例行使這項權
力 ’ (Dyson 訴 Attorney General [1911] 1 KB 410) 。
香港的公職檢控官認同 ，只有 在特殊情況下才可以阻止市民提出
訴 訟 。要介入訴訟 ，就必須獲得律政司司長本人的批准 。如果律政司
司長決定接手有關法律程序並中止私人檢控 ，法院就不可以質疑這項
決 定 ，除非有關決定 “ 顯然並非誠實地和合理地作出 ” ( Raymond 訴
Attorney-General [1982] 1 QB 839) 。

律政司司長有權插手私人檢控

支持，有無法律JJ

召喚法律jj 眾籌jj

成立光復律政司

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

都話咗律政司係有權隨時中止聆訊

民事都要審過程

你又估下大波驊會唔會介入
一賠1萬會呀
如果有人告,成功埋大波驊都唔介入
我維園裸跑一圈絕不遮j

我覺得比幾百萬買佢「中止聆訊」的新聞都幾值得做
連市民控告違法警察都被禁止

e個我都支持
有人發起咪捐囉

之前聽細良話可以嘅話搞個民事刑事提控，唔知性質係咪一樣呢

問清楚就叫登報眾籌組做嘢

財主where are you

等得佢哋黎蚊都瞓

如果法官審理民事案發現有刑事成份
係咪會轉介去律政司要求佢地跟進？
當然律政司唔理都吹佢唔脹

但首先要決定告邊單先
速龍唔洗諗
連被告的身份都確認唔到

目的就係想俾錢叫法官獨立調查一次

簡單d 721事件先
受害人 柳俊江

咁被告係邊個？

以現時既架構，本地法律贏面極低，要搞就去國際法庭搞

你裸唔裸跑遮唔遮j關人L事咩....

民主黨 公民黨

其實目標一定要係狗隊
只要贏咗就係一個案例
其他case都要跟
揀其他嚟告係多撚餘

狗隊入面的邊個人先？
如果連被告人的身份都冇 可以點傳召被告出庭？
定係可以成個狗隊咁告？

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

搜證呢? 你覺得班狗會比你去做?

唔知喎，只知道個概念係民間不惜工本去開刑事案

DOJ D刑事案用公家錢用到好似冇成本咁，其實單單都要出好多錢告

老竇搵仔咁撚多資料
首先就要諗辦法查更表
出法庭傳票去拎,當然一出既時候大波驊就有機會介入
但如果唔係合法途徑拎既證據法庭亦唔會受理
咁你e家明點解咁難打未

老豆搵仔咪起咗幾個白衣人囉
再唔係就 何君堯

告e d有柒用咩
香港講案例
告贏咗狗隊其他case就可以骨牌效應咁
佢即時要停止所有濫權行為

叫記者問尖沙咀狗屋開過布袋彈嘅名單

冇就當時指揮官

推